# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-06-04 14:28+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "200 success"
msgstr "成功回應（200）"

msgid "204 no data"
msgstr "很抱歉，系統查不到您要的資料，請問您還有其他問題嗎？"

msgid "401 no permission"
msgstr "很抱歉，您沒有權限查看相關的資料。"

msgid "422 parameter error"
msgstr "查詢參數錯誤（422）"

#, python-brace-format
msgid "ALIS: ({0} - {1}) ({2}) -> ({3})"
msgstr ""

#, python-brace-format
msgid "Authentication failed: {0}."
msgstr "認證失敗，伺服器錯誤：{0}"

msgid "Authentication service is not available now. Please try again later."
msgstr "認證伺服器沒有回應，請稍候再試。"

#, python-brace-format
msgid "DA of {0}"
msgstr "{0} 的 DA"

msgid "Declining ( >26wks)"
msgstr "衰退期 ( >26wks)"

msgid "Error querying ABC"
msgstr "查詢 ABC 時發生了錯誤。"

msgid "Error querying ALIS"
msgstr "查詢 ALIS 時發生了錯誤。"

msgid "Fail to get ABC response"
msgstr "ABC 服務沒有回應。請稍候重試。"

msgid "Fail to get ALIS response"
msgstr "ALIS 服務沒有回應。請稍候重試。"

msgid "Fail to parse ABC response"
msgstr "解析 ABC 的回應時出現了錯誤。"

#, python-brace-format
msgid "Fail to parse ALIS response: {0} ({1})"
msgstr "解析 ALIS 的回應時出現了錯誤：{0}（{1}）"

msgid "Green light"
msgstr "綠燈"

msgid "Invalid or empty token."
msgstr "認證失敗，空白或不合法的權杖。"

#, python-brace-format
msgid "Me: {0}"
msgstr ""

msgid "Note: query country/region is global."
msgstr "注意：查詢範圍為全球"

#, python-brace-format
msgid "Note: query date adjusted to ({0} - {1}.)"
msgstr "注意：查詢日期調整為 {0} - {1}"

msgid "Plateau (11wks-26wks)"
msgstr "高原期 (11wks-26wks)\t"

msgid "Please enter your question"
msgstr "請輸入問句。"

msgid "Please give me some feedbacks."
msgstr "以上資料是否正確？"

#, python-brace-format
msgid "Query date: {0} - {1}."
msgstr "查詢日期為 {0} - {1}"

msgid "Red light"
msgstr "紅燈"

msgid "Related questions"
msgstr "提供您更多的相關問題。"

#, python-brace-format
msgid ""
"Request: \n"
"{0}\n"
msgstr ""

#, python-brace-format
msgid ""
"Response: \n"
"{0}"
msgstr ""

msgid "Rising (1st 10 wks)"
msgstr "爬升期 (1st 10 wks)"

msgid "Show command tips"
msgstr "查看提問技巧"

msgid "Sorry, I don't understand what you just said."
msgstr "很抱歉，我不太明白您的意思。"

msgid "Sorry, there is no data for more than 14 days ago."
msgstr "很抱歉，系統沒有 14 天前的資料。"

#, python-brace-format
msgid "Test ABC with Question({0}), status({1} - {2})"
msgstr ""

msgid "Thanks for the feedback."
msgstr "感謝您的回饋。"

msgid "Token expired."
msgstr "認證失敗，權杖已過期。"

#, python-brace-format
msgid ""
"Unable to find future information.\n"
"Note: query date is {0} - {1}"
msgstr ""
"無法查詢未來的資料喔。\n"
"注意：查詢日期為 {0} - {1}"

#, python-brace-format
msgid "Unknown status: {0}."
msgstr "認證失敗，發生未知錯誤：{0}"

msgid "Valid token."
msgstr "認證成功。"

msgid "Yellow light"
msgstr "黃燈"

#, python-brace-format
msgid "[{0}/{1}]"
msgstr ""

#, python-brace-format
msgid "[{0}/{1}] ({2}) ({3}) -> ({4})"
msgstr ""

#, python-brace-format
msgid "[{0}/{1}] {2}"
msgstr ""

msgid "asking for future feedbacks"
msgstr ""
"[\"您的寶貴意見將是我進步的動力。\", \"回饋問題將讓我更聰明。"
"\", \"請幫幫我 ^ ^ 讓我更聰明。\", \"我還在學習，請給我回饋教教我。\"]"

msgid "command tips"
msgstr ""
"[\"台灣 ZF5 昨日的激活量\", \"台灣 ZF5 上週的出貨量\", \"台灣 ZF5 RR 亮紅燈"
"的 Model\", \"比較 ZE620KL 在台灣和日本的週激活量\"]"

msgid "cumulative activation"
msgstr "目前累積激活量"

msgid "good answer"
msgstr "答案正確"

msgid "irrelevant answer"
msgstr "答案不相關"

msgid "last week ASP"
msgstr "上週的 ASP"

msgid "last week WA"
msgstr "上週的 WA"

msgid "suggestions for 100x"
msgstr ""
"[\"{0} {1} 上週和上上週激活量的比較\", \"{0} {1} 昨日與 7 日前激活量的比較"
"\", \"{0} {1} 顏色的累積銷售分布\", \"{0} {1} performance 如何\"]"

msgid "suggestions for 200x"
msgstr "[\"比較{0} {1} 和 {2} 的銷售表現\"]"

#, python-brace-format
msgid "tips part one {0}"
msgstr ""
"{0} 您好，我可以提供的資料可以依地區譬如台灣，依 Segment 譬如 ZF5，依 "
"Subsegment 譬如 ZF5 Max，或依型號譬如 ZE620KL 來詢問我來獲得 [激活量]/[DA]、"
"[庫存數據]/[S-A]、[Run Rate]/[RR]等資料。"

msgid "tips part two"
msgstr ""
"您可以把 ZE620KL 換成其他產品譬如 NB，或是換型號譬如 UX430，或是把台灣換成其"
"他國家地區。"

#, python-brace-format
msgid "welcome part one {0}"
msgstr ""
"{0} 您好，我叫 ALIS，您的數據助理。我可以回答 iReport 報表所提供的數據，很高"
"興為您服務。"

msgid "welcome part two"
msgstr ""
"您可以直接輸入您想問的問題，例如: 台灣 ZF5 上週的激活量。或點選下列問題得到您"
"要的答案。"

msgid "welcome tips"
msgstr ""
"[\"台灣 ZE620KL 昨日的激活量\", \"台灣 ZE620KL 上週的出貨量\", \"比較台灣和日"
"本 ZE620KL 的週激活量\"]"

msgid "wrong data answer"
msgstr "數據有問題"

#, python-brace-format
msgid ""
"{0}\n"
"{1}"
msgstr ""

#, python-brace-format
msgid "{0} not defined"
msgstr "尚未定義的錯誤（{0}）"

#, python-brace-format
msgid "{0} of "
msgstr "的 {0}"

#, python-brace-format
msgid "{0}: {1}"
msgstr ""
